會員BoA同我入黎

［唔爭在爆埋］bonix有冇俾四眼扑左？

還我Bonix

好後悔之前選舉投咗樓主

熱狗累人累物

我係國師義工
唔知你講緊乜

好人好姐點會投樓豬

樓主當我地白痴

好彩無投佢

樓主點睇你段錄音流出

好後悔投左票比樓主

熱狗圍爐post

個個離哂題
全部都係四眼打手

估唔到你係咁既人

叫左綠豆仔一齊杯葛你

我無辜架

熱狗冇一個係無辜

咩事牙

牙泰有冇食過bonix? 從實招來！

25仔